有冇人讀緊BU CIE Film, Television and Digital Media Studies

可唔可以同我講好唔好入去讀

推 推

有冇人知

如果你真係想拍片嘅 我建議你揀BU HD 電影學院會比較好啲，因為呢科好多GE course 同埋好少拍片科，好多theory 要讀，而且仲要難升返上Ugc

利申呢科grad 入返ugc

睇你有冇志上返U讀 我覺得 如果諗住之後做野就揀BU本部個HD 但想上U揀呢個asso都還可以嘅 我覺得ftdm科啲lecturer 都算好人同有料到又唔係太閪(如果你冇得罪佢哋) 肯比啲心機上堂點都會學到啲野

但讀呢科你要預咗多workload 同埋入得CIE就要接受佢好濕鳩地要你讀好多唔關事唔係自己major嘅嘢例如中英文stat pe等等 成科FTDM係得5個course真係讀返自己野 1科TV 3科Film(可以勉強話有4科因為佢會用一科free elective逼你上Film appreciation) 1科dm 其他野等等

你自己考慮吓有嘢想知就再問

利申 仲讀緊

想搭單問
BU CIE degree psycho好
定OU degree psycho 好

我知兩個都唔好 二揀一緊上返yr3

為入行定為入u先

啲人話入咗去會悔終生
因為我本身自己諗住想升返大學BU film major 但係覺得自己適合讀書多過HD

想升返U入 Film Major

唔撚好 廢的

首先，唔會有咩機會實踐拍攝。只會係yr2一個sem嘅一個course講關於拍野，可想而知只不過係啲基本操作，唔會教到啲好深入嘅skills，叫做比你淺嘗下，之後就冇之後了。

其他關於電影嘅就係教你睇戲，寫劇本。見大部分人都有期望落差，有tutor同啲翻黎訓同hea嘅好言相勸話 想拍野嘅去I大啦 依度都係學術為主。

除非你好鍾意關於電影嘅所有野，同有信心一定上到ugc，唔係就算

利申 呻

你Bu電影？

幾分收offer?

如果單純為入u讀HD啦

唔係想入行先讀HD咩

建議你唔好讀
出到嚟都係乞米

我讀其他科 當年有in 大約3.2

我當年好多同學仔都係hd升上黎 Cie比較少

如果想入行 真心建議乜都唔好讀 由低做起 學得仲快

可唔可以講一講具體內容唔該你

咩具體內容

即係 多唔多Project 升唔升得返UGC 多唔多人上堂

呢個真

其實bu cie有樣嘢好黑暗 傳聞本部為左推你升返bu top up ，會收少D cie既學生入返本部... 反而其他U仲易入

當然 如果你讀得好 portfolio又超靚仔嘅就例外啦
利申 入返UGC但非BU

真

cie

唔會多人升得翻本部 因為電影收分高

電影科嘅project都唔係好多嘅 但你仲有其他ge course嘅 project 加嘛

多人上嘅 特別電影科

讀得依科嘅人一係勁 一係就好廢好hea 但後者多

咪撚入

我就係呢科嘅year2

想乞食就入